# Projeto Controle de Posição de Drone
*Resolução por Mateus Canello Ottoni.*

## PROBLEMA

Implementar um algoritmo para o controle de posição de um drone emum plano cartesiano (X, Y).

O ponto inicial do drone é "(0, 0)" para cada execução do método Evaluate ao ser executado cada teste unitário.

A string de entrada pode conter os seguintes caracteres N, S, L, e O representando Norte, Sul, Leste e Oeste respectivamente.
Estes catacteres podem estar presentes aleatóriamente na string de entrada.
Uma string de entrada "NNNLLL" irá resultar em uma posição final "(3, 3)", assim como uma string "NLNLNL" irá resultar em "(3, 3)".

Caso o caracter X esteja presente, o mesmo irá cancelar a operação anterior. 
Caso houver mais de um caracter X consecutivo, o mesmo cancelará mais de uma ação na quantidade em que o X estiver presente.
Uma string de entrada "NNNXLLLXX" irá resultar em uma posição final "(1, 2)" pois a string poderia ser simplificada para "NNL".

Além disso, um número pode estar presente após o caracter da operação, representando o "passo" que a operação deve acumular.
Este número deve estar compreendido entre 1 e 2147483647.
Deve-se observar que a operação 'X' não suporta opção de "passo" e deve ser considerado inválido. Uma string de entrada "NNX2" deve ser considerada inválida.
Uma string de entrada "N123LSX" irá resultar em uma posição final "(1, 123)" pois a string pode ser simplificada para "N123L"
Uma string de entrada "NLS3X" irá resultar em uma posição final "(1, 1)" pois a string pode ser siplificada para "NL".

Caso a string de entrada seja inválida ou tenha algum outro problema, o resultado deve ser "(999, 999)".

### OBSERVAÇÕES

* Realizar uma implementação com padrões de código para ambiente de "produção". 
* Comentar o código explicando o que for relevânte para a solução do problema.
* Adicionar testes unitários para alcançar uma cobertura de testes relevânte.